扒飯唔捧起個碗＝無禮貌 是咪無稽之談

烏低身咁扒仲恭敬啦

食到成個支那仔咁好肉酸囉

唔捧住點扒
烏低扒好on9

不嬲都烏低,我隻貓都係咁食野

泡菜國同大陸有d地方都唔比拎起個碗
但今時今日求其到你唔係用手食就得啦

狗先會咁食

聽講趴係地下食重恭敬

有隻泡狗同我講過
如果食飯唔拎起個碗
就同狗食飯差唔多

咁夾起d飯食算點

都係諗起狗扒糧哩個畫面

係 對面條女應該要烏低身食先有禮貌 而家啲人真係冇家教

試過同班同事食飯 得我同另一個intern 會攞起碗飯食
其他大陸人全部扒係到食咁濟

一係就攞起個碗扒
一係就夾起啦或者用羹啦

佢地係傳統係純用筷子唔比「扒」飯架
所以佢地食飯用既筷子同中國日本唔同
拎起碗食或者低頭食係會比人屌
因為佢地老一輩就話好似係乞米咁

扒乜9飯 好撚ON9 夾起d飯唔得ge

見有人碟頭飯都拎起嚟扒
真係好難睇

其實係唔尊重自己，似狗

但唔apply 係碟，用碟食飯就當西餐la

乜唔係調返轉 泡仔唔會拎起碗食飯咩?
BTW 有鳩所謂咩

利申:夾飯食

扒飯個樣好似好撚肚餓十年冇食野咁 好樣衰

用筷子夾 唔洗烏低身 唔洗捧起個碗

扒飯=狗

成班連登仔又覺得自己高人一等
貓貓狗狗都會痾屎添 有少少共同行為都唔得